冇去hku space interview

唉，報咗science, 但係記錯面試時間
係咪玩完

準asshole仔
仲要係science

放榜個日去報 完

Space上年去到8月仲收緊生
你放榜去walk in應該都ok 又或者佢會直接比第個interview time-slot你

我個時係walk in都收左
如果到時入到黎嘅可以放下tg同你分享下reg科心得

space 要in 既咩 果陣好似無in 過就入左去讀

唔該哂

我覺得會照收你